[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (257)

Goal

Ho ball

樓豬好快

。。

我樓下間譚汁左
無譚食了

切 ng 掂唔掂

切爾達請你一定要開大

真特頂住半主

切爾達贏又有人派 快

我

皇馬3.5球細
羅馬客勝
PSG 2.5球大

各買小注200蚊

訓覺

只係咁啱姐
我留過幾次派贏波派錢
今次真係第一次派得成
買左曼盤好彩最尾都有一半

想乞

黑到仆街 決定益大家
里昂 角大 贏
賀芬咸 下盤 贏半
皇馬 角大

都唔係好黑姐 道友個啲先係

迪馬後備

光總轉左運？

加油 我想補上 輸左好多了

馬賽落到

光總呢排買角多過買盤既

咁耐冇應 以為你又走左數 SORRY呀CHING

回定落啊？

有冇人玩皇馬角

屌笑死即刻扮死狗

上面果d全部無

自己買果d輸哂

馬賽個盤我15分鐘前睇 2.10 依家1.96

呢排黑呀

魔牙 請你不要買

光總轉左運？

上面果d全部無買

自己買果d輸哂

引人買

落

皇迷子

托盧卡你夠膽就同我cup3粒

切耳 快入

包包好似重係2C?

咁你買唔買角大

又係得兩粒

墨假比多粒

墨超9.5 8.5s

老母教落 錯就要認 咁屌錯人都要SAY番SORRY既

same 想買但冇買就cashed 真係買左就crashed

包包依隊都唔落底刷角既

要和了

前幾場明明好刷得

買左psg有不祥既預感

我都好撚黑
但皇我睇角細 角米角大

巴黎 係貧巴重心 買唔買好

包包3C FT定4C FT?

3

睇緊雞寶台播半澤直樹
好彩曼win過到贏左7300
如果唔係都派唔到

但係你屌人地老母喎

唔買 但我自己買左國米盤 大家睇路

手足 果個唔覆 而加直接派好唔好？

派我

要玩騎牛牛

psg出副選

正路

個場對家紅左先刷得咁勁姐

唔好咁樣玩我啦 屌你老母..

咁就頭五個留名抽一個派 100

Lm

lm

迪馬同達斯拿唔出

迪馬唔出 咁踢黎做咩 唉 我條3串1

-3c

其實有華拉堤已經差好遠 我諗ok既
利申冇買

dimaria drexler變左moura pastore啫

換電話啦

邊緣男神
請留聯絡

無左迪馬同達斯 psg 有無頭三都係問題

托盧卡入唔入10.5S好

mofriend1228@gmail.com

我想死呀

快小小 我連抽既機會都無

唉屌點解唔係比最快個個

屌你老母 假分狗

有冇telegram?

托盧卡10.5S力頂

點解唔比第3？

買唔到好在

黑名單0:1馬會

8c

係咪咁 唔係好識用

依加點入好

季初唔用華dee收皮 季中用返先開始上
當然draxler都幫唔小

係黑名單1:4馬會

有谷

我比馬會客其他

買過第二場

咁你有無入過先？

9c

買左9.5B?

感覺托盧卡 會追和

係

做咩咁多人入左黎又走

yes但比馬會輕鬆cup

Cd rom

因為打唔到字
另外我email左你

我連Fake Goal機會都無就比馬會456

唔識比tg link
覆左 多謝巴打

你預我收工7點入

希望今晚 皇馬 羅馬 巴黎 齊贏 訓先 8

12m托魯卡

俾埋個c我先啦

1:3

1c呀屌

有人派未

2c呀屌

c呢你老味

又停20分鐘

1c jump

9c屌

國米條友做乜鳩

咩？

Ft 9c jump

您老味停c廿分鐘

9.5s差d心臟病發

巴打

入波未

係禁區入面挑起個波用頭頂番比龍
黃牌＋禁區內自由球

國米 角大定角細？

羅馬goal!!!!!

尼恩高蘭靚到

S?

1c

維拉ng

刷c啦國米

皇馬刷埋

國米係咪屌得小

皇馬10.5B號

國米得1c點賭呀

國米得2c點賭呀

goal psg

巴黎10 GOALLLLLLLLLLLLLLLL

皇4角咁快

生性呀psg 咪比人追和

psg秒

皇角快

巴黎goalllll

原來皇馬都唔係正選上陣

果然黑到爆

psg果場個球證好似利雲度

皇馬差少少運

皇狗可以試下刷角

中堅助攻中堅

國米唔刷角點反cup

真馬刷角呀

皇狗唔刷角點入波

真馬入波啦

30分鐘到了 丙朗入球呢？

仲有邊個唔係

角米無角 角球真是魔鬼

巴聖

我睇球探 唔通我錯 皇馬入球未

。。。。皇馬全正選 火力全開

維拉上哂電..

國米追和啦

有無人派me呀

國米

角米肯刷角未

正氣psg 0 2

Psg 2:0

0:2巴黎

PSG

驚撚左皇馬啊.. 皇馬入波未

psg 2比0 好撚fit啲人

炒巴狗4球你估流

PSG入爆佢

下場作客4 5 6疤狗

咩話 40比0

無串PSG 走寶了

呢下挑射好冷靜

世界變了 卡雲尼都入到波

單刀冇難度

呢個真

皇馬成班可唔可以打贏班垃圾

串左皇馬仲慘

Inter追和未

國米你做緊乜鳩

國米大c宣布收工，早啲訓算

買左角米角大手足可以去訓教了

呢句真

皇馬輸夠未 今場贏兩粒贏三粒 ok?

點解國米2C個中位重開到9.5 引人買細?

無買真馬角大 真是走寶了

皇馬除左送角 仲識咩？

有咩慘得過買左真馬角大手多走左去串角米角大

無買波圖-1 真係走寶了

爭標隊皇馬

皇馬除左比維拉按屌 仲識？

准備眼光光到天光了 btw psg

除左真馬，全部半客

半客準備

好眼訓

國米好渣

對手係維拉 你估真馬真係勁到隊隊456

國米我屌你

串5條差皇馬半客

維拉防守唔錯 邊有咁易入

3串1半客，正係輸真馬

慘不忍睹 比羅馬掃到..

瓜達拉哈拉[0/-0.5]

對足全日

拉閪啦哈啦哈拉

屌

rm廢到

呢場贏鳩緊 唔使禁平安鍾 你豬左啦

2邊比人爆底刷角

Why唔補飛

Ok gun u 最迷子

曼聯個盤真係贏運 死好命

買小小跟下

真馬咁搞，輸都唔出奇

不要再提了

原來艾夫拿踢緊馬賽

True 睇到的心臟病發 成班踢農生波 妹下妹下

仲唔訓既8仔

仲話撐曼聯 對CHING 好失望

唔贏輸撚埋佢

李斯特城[+0.5/+1] 派錢
我利最鍾意係輔弱

真馬睇左陣 真係波都控唔店

眼光光

撐盤王不是撐曼聯

唔訓睇埋皇馬返學好 定訓返學算？

不了，李斯特城會否降到英冠：會＠3.0

陪左曼迷睇波 橙

睇我皇 訓 走堂

盤王 利記對家

李城真係成舊屎 似足今日果隊成篤屎

咪係 慘過食兩舊屎

咁希望你皇應大炒456

一早買左

All in左真馬

Inter走盤 皇馬贏盤 一年唔打j

本身對佢都好地地 不過由佢炒雲爺爺開始決定反呢隊閪波

點忍

好波

我皇

我皇0-1

收皮 訓覺 垃圾皇馬 開親盤都..

皇馬0:1

輸比華倫仲唔夠 仲要輸埋維拉

抵死皇馬 唔開半大丫拿

維拉主w 1.9

國米
咁都飛機

仲話咩我皇我皇..

國米走盤或反cup好嗎

皇馬1:1
未

唔刷c抵你俾入

補飛真馬主和 輸少當贏

皇馬反cup拯救一個無辜既小生命 贏兩粒 就fatfat 了

Allin左 無得補

2:0啦

3球

INTER D角重多過皇係咩玩法

算啦 收皮啦 皇馬 含家仆街死啦 屌你老母

施丹走未？

20

1.97補左

如果皇馬cup到 真係呢世都買佢 支持佢

即場有咩好買？

冇買維拉WIN收息

換人啦 踢好d啦

等輸西甲啦垃圾蝗

皇馬9.5B入唔入好

Inter 0:2

好撚哂 羅馬串皇馬串巴黎..

皇馬醜唔醜呀你

皇馬反cup派100

仆街皇馬讓人球半 中哂伏

屌國米皇馬世界級

我跟派100

皇馬刷角未

丙朗咁都唔入..

兩個留哂名

皇狗

國米幾時解散？

係都皇馬先啦

皇馬cup派500

一齊中

皇狗隨時輸多粒

一撚樣 skip皇馬就已經fatfat

你講撚哂啦..

lm

2:1

我馬1-2

Psg3:0 真馬

要留名了

皇狗入多兩粒

RM 9.5 -3
羅馬10.5 -4
PSG 9.5 -4

正氣psg

皇馬 啪啪啪 皇馬 啪啪啪

一齊留

inter走盤是夢嗎

要留了

是

我愛雲加
留名

找數先ok?

希望有劇本

ok

想要十個

皇馬整個熱血反cup啦

inter抖左咁耐
主場和唔到岩岩踢完歐聯的羅馬

上年羅馬贏2:0,完場2:2

上場羅馬留左力打今場

比個十二碼皇馬 再紅多個維拉 補時5分鐘 頂入 完美

12m

我想派錢

皇狗入多粒，最好就入多兩粒喇

加油呀

利子唔是買左維拉咩

射未

2:2

仲有機會

c big dllm 停到閪

"請你一定要派我

黎啦黎啦

人小小 快啲2:3 抽人派錢
唔好走數呀

我要派500呀屌你！

真係十二碼

真係要留多次

對班後備狂派牌

me

羅馬紅件再送12m 完場前國米再入多粒 2-2完場
Sorry我發緊夢

真係要留啦

齊齊派 不過我都留埋你果個先

皇馬cup佢老母
然後派我

Me

皇馬 啪啪啪 皇馬 啪啪啪 紅多個維拉佢 入佢一粒2粒 咁就fit

真馬玩半6全7

屌inter...

我留名

如果皇馬入到多2球就好

究竟莊家知道幾多野？

我要做黑e

留你名

派me

2:3

皇馬做咩停c

反cup呀真馬

買唔買皇馬和好

角球直入啦

有無人高賠果陣買皇反cup
輸到無錢買

最高好似@12

正氣馬刷角咪cup

皇馬 9.5 -1
國米10.5 -1

agger

皇馬成場都差小小運

留名

有馬字既都刷下角

係 買廿蚊都夠補今日馬仔
利申低賠allin左皇

可能真係有一日皇馬有平手買..

皇馬唔cup就唔好入波啦

會cup

cup

cupped

正氣馬 水派500

2:3

完場抽派錢

入多粒好嗎

全客...my inter....

派我 反cup一定要派我

出黎啦shiga

未完場 加油 皇馬

要派我

國米追和

求派

我皇
由0:0到2:0再到依家2:3
真係痴撚線

不gel 頭
但請派我

國米追和plz!!!!!

快完場 想比人抽中

12倍反cup
比多次機會我都唔敢買真係

真馬頂住呀

屌你 睇住黎食咁

到底我有冇運呢

頂住

你找到數先會比人抽中

上次對華倫都反唔到

派me

Ok 請抽豉油

比多角

皇馬頂埋佢 最好入多一粒 咁就fit

爭國米

黑到仆街 決定益大家
里昂 角大 贏
賀芬咸 下盤 贏半
皇馬 角大 贏

10c 了 你老母 睇到87分鐘

抽中我

皇角

入多粒派多個200

支持

阿狗

終於10c 睇到吐血死

好

Lmmmmmm

支持 我

唉國米做乜9呀？？

Lmlmlmlmlm

唔係踢假波我都唔信
輸2-0仲可以讓半球
轉個頭2-3

Lm[/quotlm

羅馬比多2c

國米比多

rm 11c 都派100

好野 兩邊差一角

放棄了
Psg入多粒客其他

比多個c黎

光b又同我爭

國米苦主

LM

希望抽中我

自爆？

國米比多隻角

我都重傷呀

正氣馬刷角咪贏

我想追都無本追了

刷啦

500啪啪啪
500啪啪啪
雲加啪啪啪

幫下你

有無人派我起機國米輸死

國米俾多隻角我

Psg入多粒

Ok

完。 抽我

FT 2:3 10c

抽中我pls

得10c

求下你派我 psv果場輸到跳樓

國米比多角黎

Ching係咪有份派

好刺激

中我

抽中第一個留

12c

12 goal!!!

剩係認得鼓油

搞掂

我5sick u

u and 利狗仔

等派彩先 如無意外應該派一百 如果過左我個本 會派多一百

真係5好意思光總又想派我

抽我

波圖即場無入球可以試下

Ok lm

hani bb

做黑e都要 一舊夠我玩架啦

🐔

一陣抽中我 就過俾你

派我再番學

me2

實過既

如果我中果五百 會再派一百 三位 分享快樂

幾時都話光b好人

我輸左好多..

講完易中d

正 夜晚都有錢乞
求派 得番四十蚊

一本曼利

派比我呢個國米苦主plz

你醒

曼聯拎冠軍我開心了

Psg快入

咪講左買羅馬

下年有冇歐聯打

鼓油500
Jjki第一個留名100

點比ac u

我愛你

豉油起g了

反cup 子你去左邊 long time no see

第2

多謝巴打 羊多啲

豉油總中派錢供超過二千

分一百比bb u

看不到 wts叫我
Btw gun左瓜達

唔抽

唔好玩ge

恭喜哂

推呀推

去左 telegram 近排先搵到isp email

切爾達斷左我條四串一，曬左MU 12.5b 五倍

唔洗啦 等你羊先派我

又中 你老味

Tg?

唔好扮

無左你叫反cup 點得架

爽撚到8x1

次次都有佢

事後？ 一齊派？

計埋高登應該過了

鼓油都有500

改名啦

勁

@cyhcyhcyh

請我飲可樂ok？

派？

咪cup左

屌垃圾馬賽又cup唔到拎住個波係到猜到完場做物7

係豉油牙吊

豉油職乞

派我啦

lmlm

Ok 聽日晏就一點至兩點火炭見

起碼派十個喇 事後飛

我想食淡。。。。

lm 輸死啦

譚搵鋼牙請

保特 我黎派你啦 係邊啊 之前你派過我 見字就搵我啦

派me ok?

鋼牙。。。

得閒再上黎做黑e

職乞啦

星期日 48 馬賽 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.85
星期日 47 國際米蘭 (主) 對 羅馬 (客)
大 [11.5 個] @ 1.95
星期日 46 維拉利爾 (主) 對 皇家馬德里 (客)
大 [10.5 個] @ 2.20
點撚解要買10.5

嗚嗚 得番40都冇人派我

貪心 利申9.5

個bot 有bug

9.5+1

9.5+2

最緊要中

不撚賭了

咁係咪10.5

11.5b

最尾c7 一腳射落去 最尾一c

差Psg客其他
仲要輸埋國米

中2關都要蝕
咁我點解唔重注all in 重心果關
我屌

去狗會靜座退飛啦

訓，訓醒睇奧斯卡

波仔RC

如果聽日 下午6點前 保特唔覆 咁就到時再抽 沖涼返學

Ok me

同人逼地鐵

留多次無壞

沖涼返學 希望瓜達可以收蚊

黑到仆街 決定益大家
里昂 角大 贏
賀芬咸 下盤 贏半
皇馬 角大 贏
拿根亞 上盤

利迷子找數真男人

要gun了

Gun

福岡黃蜂[0/-0.5]
愛斯賓奴[-0.5/-1]
飛燕諾[0]
AC米蘭[0]
史浩克04[0/-0.5]
國際米蘭[0]
聖伊天[-0.5/-1]
費倫斯[0/+0.5]

出多兩場
瓜達
天主教半大

大胃b咁早起

是油 你都咁早起

早晨咁多位

條傻J係未訓 唔係早起

最快回我個個派100
唔派比咒我輸條友

派埋啦

慢

你有me tg啦
Tg我

訓定玩埋730

唔玩了
成日然完錢都輸返

瓜達拉請贏

幾時到我中

拿根亞下盤

昨日想出水
但係尾2關唔敢講
驚講左即死
派返100比大家
廢事比人屌事後

秒入

等你

瓜逹1:0

哥達1-0
然小左了

無買加一

屌你呀

哥達唔係上盤咩點加1

昨日保特屌鬼隊04半7全9
我勁想回佢「屌嚇撚死我」
買左9.5細練心練到仆街
依家終於講得了

下次內定派你

報驚

算你啦
迷子黨日益狀大

我比我皇一C逼害

迷子們然爆馬會

係指 同佢都無買 所以加一 《----係指我人數

開9.5我都覺得怪怪地

我9.5大 ，但係斷左波圖角大
我皇角大/大波/客勝開哂

慘

撐你

一場買咁多

突發777蛇原來做空鴨

好撚型

Gun左利子大胃 個心好定

屌你老母你鄉下潮洲架

咁早起身呀

7點半個半大 點睇

買左了

點解你g

唔怪得賣料 原來有內幕

訓左一個鐘 依家返學

訓了88 一陣730要起身屌波

無人派點賭...

起身啦！！！

訓啦柒頭

好嬲 一早比人雷 勁on9

730咩大船

正常

Dllm 三個掛機

似大波

角大

留咩

分五十來

你羊大錢 都要我分

有冇730下盤

似乎沒有

唔轉1球點買

瓜2-0

屌 夜晚連中5口 凌晨又連豬番4口
想針

太易賭了

19又羊....

主任仲羊緊一口呀

哇你地唔洗訓架

起身番工

第一日上波po

瓜達

變身巴pm account
琴晚抽左你 但可惜唔中 但琴晚巴黎串左蝗有錢收
可以派返

地盤返八點阿ching
又要做六日狗

我做跟車 岩岩訓醒

英明！
btw telegram or email

2:0 兩位主人

買完包包即場角細就訓著左 現㗎已經翻到公司

telegram

無
我話我皇好波姐

利迷我主人黎

a928024334
thx 巴打

我dllm咁早醒 未study leave?

跟利迷點唔贏

咁你又無錯既

我dllm牙 又中 我屌!

咁你又咁早醒做咩

未瞓 無人派我好sad

學下變身啦

dllm你一星期中七次我都5g講咩好了

sor巴打第一日用telegram點加人

咁睇黎你有排都唔洗訓

反cup都冇人派我 下次不了

我教u

瞓先 8

變身比link啦

琴晚訓前跟左利迷子瓜閪

定你比我 我唔識講

我皇又上榜首

Link啦

算啦 email
siuhei1995@gmail.com

我主人

好mk

咁都角大唔到 答飛機番馬德里有冇墜機呀

墨爾本巴

大左啦

有買就派左

9.5咪開左lor
貪字得個貧呀清

1.5b?

反cup都冇人派me

搞掂！thank you sir!!

無人賭730?

你改咁既名都唔買

要派我了

9.5b 10c完

有聲

心不善何以賺大錢

豬哂了

賭不博何以羊大錢

係 所以咪輸

買左條六仔
中到40$up派你

Lm了

留

點好意思呀唔派我唔緊要 唔好比變身就得

你昨日咒me輸
又追擊我皇

天大快手半大

派左了

墨超大波

刷角先

me dllm

英明了筆清

Bug仔回不回家 無人踢你了

買讓球主客和真係好癲
我買親-1都開讓和

01

糕

琴晚連中7囗 由20$>1300 Allin左角大 成晩心血

想入

天大0-1

下盤頂撚實

有家回了
我果陣唔賭
先離家

天主教差一球
瓜達頂實

你叫你派個個加返你

半大

你刀有谷拉

想入 同埋有無人借$比我

我都想
谷只係傳說

有無人借錢比我

X2

55

天主教開到半大就出多場0800

有機？

Allin左3.5細

拿根

Banner又中一場

原本想買拿根亞但過左鐘

8射6中 閪拉咁勁既

原來0800開左波

大胃子亞盃閪波有無睇好

今日太黑仔，決定出反手水
Bee
溫泉
不死鳥
甲府
愛斯
伊高斯(唔買)
史篤城
施禾尼
AC
疤塞
我曼
希杭
維拉
國米
巴黎

昨晚反手戰績，算係咁

50%波
正手又死
反手又死

今晚意甲
利
10.5b
買左10$

問我利迷主人

艾斯ng

封盤

尼卡沙半客

瓜達平安鐘

冇角開11.5

老虎12碼
秒和

入多粒定入京先

12m老虎

太易玩了

。。。

2：2

假到

比角啦臭西

假到咁
7分鐘追和
賭埋我果份

個心好定

墨假

瓜達快入

唉
好日唔賭墨假
次次都奶野

Cup埋

...

3：2
十分鐘反勝

32cup埋

3:2

cup埋 屌你老母

Cup

大波

4分鐘反杯

5分鐘3球

推晒落艾斯賓FG 追多注艾斯賓第二球先

輕鬆

墨西哥波波

5好嬲

筆默主人

又避左場西波

追天主和波先

咩事呀清

same road
但可唔可以半場前入

51 53 55
5分鐘

咁假客隊死硬

都係唔要和 gun you

天大半大派100

角呀你老母

又同乞衣爭

差d跟左

imimimim

做咩封左？？？

Lmlm

不賭了

半大已死

你馬主

冇左啦

好在買唔到美洲虎。。。。對家

半場02 下半幾分鐘3:2

半2全11 又要等奇蹟

7.5想入

瓜達再cup 人地5分鐘3球你一樣可以

冇啦太假

假波

唉
不賭南美了
怕怕

逼我認命

多謝貧巴巴黎果場

智甲即場角大

拿根亞1-0

冇野好講啦 咁俾人cup

認真？

jump

佢個名

我兄弟來

艾斯賓來多球

瓜達你追和就得啦

雖然而家講都於是無補，但係我都要講 仆街啦你美洲虎， 對普埃布拉又唔見你咁撚樣cup

4-2 on99

4:2

屌你老虎

好撚假呀

屌你 fifa做野啦

假到咁

神奇更衣室

好撚嬲牙屌你老母

高水下盤GEL

又中墨假伏

咁你買細 我自己就買大

美洲虎 買佢就係貓

詠衣守護者有冇mon post
想求你繼續出水

角呀

客隊全家比人捉咗 ？

1-1 又cup 但比角ok?

佢輸左俾我
佢話會捐2000去奧比斯同我個group派十個二百
全世界等佢

有冇人知墨西哥Icac電話幾多？

我想報警

輸半都無機會

要cup就cup

又客主劇本

又cup多場

兩場開客主

中場對對都識反Cup Ga

痴撚線 上半場同下半場兩隊波嚟

On99冇角

佢撚有咁多錢咩條死燈狗
等走數啦

屌 3串1 斷拉閪拉 想喊

南美波真係咪撚再掂

瓜達哈哈哈苦主

咁拿根亞係咪等收皮

改名墨超假喇

2-2 都係2角

屌 入黎踩場個時串柒柒 佢老尾

3k 88

2-2 笑左 48 50 51

痴撚線下半場nba

4：3
又有返少少希望

入波多過角

智甲nba

瓜達cup

瓜達cup派1個100
頭5

算啦

拿根亞1:1

瓜達cup派200 到時再lm

3c